6月：唔好揮美國國旗，美國人好反感；9月：唔好提Trump，美國人好反感

要柒幾多次先夠？

呢班人係真心咁諗﹑誤信五毛定係想小題大做黎批鬥同路人？

「你有隻trump 字，民主黨就唔會pass the act 架喇」

美國旗就99.9%美國人都鍾意，Trump就50%鍾意但係有50%極唔鍾意，咁做乜要提Trump

出現了

呀侵貴為民選總統，可以代表美國同金仔傾計，可以代表美國出席G20，可以射幾千粒核彈

但代表美國接受香港人求助？no way

上一頁

叫全世界啦笨，地球咁多國家唔妥美國，

一個輸popular votes做總統你講到好似個個美國人都想佢做咁.

請認清事實先再出po衝出嚟柒. #ByeFelicia

呢個真
我遠在美國既堂哥都好困惑點解會有人揮美國旗同撐TRUMP
佢係支持運動既和理非
佢想講 美國旗已經不再代表自由 美國亦都係越來越唔自由
而TRUMP 係美國係不受歡迎 國會同佢都唔啱瓦

雖然我覺得揮旗有noise就尚可接受
但TRUMP真係可免則免
而以後我地真係應揮番我地自己既旗幟!!!!

lm

大家望下樓上
會員編號三十幾萬，然後留言話自己美國既表哥覺得提Trump 個名點點點唔好
鬼撚到仆街

當人地啲官係何妖咩

[美國文宣方向錯曬] 美國人表示對香港示威者淨係提 Trump 好失望

成個post都係散播失敗情緒

邊撚到有人同你講個個美國人都想佢做？
咁唔係投Trump 既人係咪exempt from Trump 既政令？知唔知咩叫民主選舉？
Trump 唔代表美國咁邊個代表？
Star-sprangled banner 都會有美國人屌啦，係咪又唔舉得呀

大部份人唔肯接受自己嘅愚昧，思想永遠行慢人地幾年
冇足夠智力去理解別人就淨係識屌鳩人

香港民主化附合美國利益佢咪會出聲，呢啲小枝節大人物點會理咁多

民主黨人對國旗好反感

加州有人想獨立，我地揮支旗有50粒星會得罪好多Cali 既人

如果見到有人話香港人叫trump trump 幫手
唔該幫手平反

twitter, facebook 周圍都需要國際鍵盤戰士!!

你堂哥加洲撚？

唔係呀 佢喺Illinois

Cant agree more

宜家香港向別國求助，上款梗係人哋嘅最高領導人國家元首，呢啲係外交禮儀。

Trump係堂堂正正嘅民選總統，政黨無論現實政治上有幾唔鍾意佢，都唔會質疑佢作為美國最高領導嘅合法性，或者唔承認佢係代表美國。

香港人唔好用埋啲無民主嘅小家氣思維，以己度人啦

如果你知咩係民主選舉, 又知美國選舉個系統係點行, 亦知electoral college嘅歷史, 就根本唔會鳩up 話佢係民選總統 (同埋認同你嗰位).

美國國歌有人屌 - 幾多人屌? 過唔過半? 唔過半你做乜柒鳩攞The Star Sprangled Banner去同一個輸popular votes (一人一票仲要有人杯葛Dem之下佢嘅票數係低過HRC) 去比? 比乜撚啫? 根本就唔撚同, 佢亦都唔係你口中所講嘅"民選". 佢只係喺制度之下, 又俾James Comey選舉舞弊之下當選 (唔講通俄門).

仲未計你去乞求一個上任到而家都仲係無貨交俾國民, 萬事以自己個人利益為主嘅商人. 我唔話你嘅邏輯柒, 我啲同事都話你柒. (真係過百個美國同事都黑人問號你地點解會跪求當撈侵).

唱美國國歌, 搖美國國旗, 搵美國國會議員推呢啲政策, 搵下屆美總候選人等 - 完全無問題. 當撈侵係咪一個民選總統呢個問題, 大家心撚照 (特別你係喺美國生活嘅話). 只係想點醒你一個每日都有人想彈劾嘅總統會唔會為公義, 為香港, 真係做有用野嘅可能 - 自己諗. 不過你要成個美國撐香港嘅話, 求Trump係唔會有用. 事實上佢唔會為香港用executive order.

單講眾議院
的確係民主黨控制
法案要過晒兩會
依家得罪佢哋有乜好處？

如果民意真係共和黨大幅領先
上次中期選舉做乜會輸咗眾議院

陳雲熱狗認屎認屁，搶光環，無恥

林忌批陳雲見風使舵突舉美旗

真係想多左喇

唔使擔心

你要明白今次打中國

香港係千年一遇的絕世好牌

就算唔去請願佢都會搶住攪

咁多日的國際新聞已經夠曬子彈比美國「申張正義」

要攪清楚，美國佬唔係幫香港

係要借香港攪中國，甚至吞併香港

所有野準備曬，只差出招

大局已成，你叫佢唔攪反為仲難

因為6月嗰陣係陳雲先叫人舉美國旗，所以連登仔反

而家啲人發現柒咗，所以spin話陳雲討好trump 唔啱

你會發現陳雲每次建議過啲咩，先會有連登仔反對，然後幾個月後就會喺連登成為主流意見。極度懷疑成個連登都係雲粉

你地太低估美國人有幾partisan
Trump上任之後更加嚴重
雖然唔會因為你banner寫左Trump就唔pass個bill
但係個心一定唔舒服
下次叫佢地幫手無咁順灘

揮支那國旗你堂哥就最開心啦

我地可以提反對意見但不能盲屌同阻礙

今次運動無人可以做大台

推

記住美國pass the act唔係幫我地手，而係一個大家互相利用既關係
個act雪藏左咁多年突然攞返出黎，主要係因為貿易戰同圍堵中國既國際大環境
睇下當年雨傘運動果陣，班美國左膠民主黨幫香港做過乜嘢？係零
就算我地幫奧巴馬含撚，只要無利益，班滿口仁義道德既左膠都唔會幫我地
明白呢點就知用Trump根本無影響

diu 你自己睇下REDDIT 同TWITTER D REPLY

明明簡單轉用"US"就唔駛煩

班左膠反國旗國歌 反埋美國核心價值
支持社會主義 仲要親中啊傻閪

得啦p牌啦

男旗手揮旗，女人好反感，佔50%架

「搵下任總統候選人都唔應該搵侵」你都講得出
真係忽撚上腦
咁我搵國會議員你係咪會屌鳩我做咩唔搵第時既候選議員？跟住又話美國同事唔明乜乜柒柒，啲論調黎黎去去都係美國啲三姑六婆點樣唔明呢樣果樣

得罪講句，美國人對其他地區冇認識就係世界公認既。再者，咁唔滿意侵咪革命推翻人囉，有槍有炮驚條撚？

你果班ff 美國friend 唔推翻自己唔承認既總統，但又唔俾街外人當佢係總統，十足十家暴唔敢離婚，但人地叫佢陳太果陣就起撚晒鋼，弱鳩智

得罪問句，你上面話好過侵果班人有邊個係民意授權多過佢？

遊行當日舉美國旗吸引到好多美國人

Twitter 都話HKers love US flags more than Democrats

D友搞分化
唔使理佢

原來你係盲嘅 - 失敬. 講撚咗搵國會議員無問題, 除咗屌你個人本身戇鳩之外, 仲有咩原因值得屌你? (bro-tip: 以你所題出嘅argument同counter argument = 狗也不屌).

一個唔係住美國, 又唔撚識美國政治, 又唔撚識美國歷史, 又係一味做鍵戰但係又做唔到啲乜 -- 你做乜柒啫? 點醒你又唔撚想醒, 又要扮係路. 都唔鳩知你想點

得罪講句 - 而家係2019, 唔係1999. 你認為"美國人對其他地區冇認識就係世界公認既"只限於你認為. 人地識幾多, 知幾多, 使唔撚使話你知先? 人地知嘅就已經同香港人同步, 唔知嘅就話俾人知, 教育人地. 佢地嘅認知就係會令自己嘅議會代表去發言同支持法案通過. 除咗喺連登呃like你做咗啲乜鳩野? 仲要柒到話當撈侵係民選? 你唔怕俾人笑都因住狗會吠啦dnlm. 又唔鳩該你睇吓美國彈劾嘅程序同歷史先喺度廢啦, 好嗎? 係有槍炮呀, 但係唔鳩該讀撚晒成段2nd amendment先吠啦好無? 一個完全唔理解咩時候可以用彈劾, 咩時候用投票, 咩時候"推翻自己唔承認既總統"再次證明你係應該讀多啲書先好衝出嚟柒. 點醒你就意為屌緊你 就算係屌, 都係屌緊你個無知同邏輯. 無其他.

屌你老味自己睇返HRC大選前2 個禮拜民調, Comey出手救Trump後, 大選前3-7日民調, 再睇選舉日HRC贏幾多popular votes先啦 之後自己睇而家嘅民調 同 上屆民調嘅%先講啦. 唉. 真係點醒部牆都快過點醒唔願醒嘅人. 慘撚情

你個人都幾厚面皮

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

留意你打撚左幾千字都冇講過點解唔可以將訴求direct at 侵

大家都知美媒同美國果班反侵撚為左反侵可以整幾多fake news 屈鳩佢，估唔到連登都會有人反侵拋書包上撚晒腦打幾千字就係想論證Trump 唔夠popular mandate

論點？
我認咗國旗我睇錯
又點厚面皮呢？

你個logic係：
但舉美國旗可能其他國家嘅人唔鍾意喎，咁做乜要提美國。下次舉聯合國旗啦

笑死

一整個邏輯很奇怪,希望美國制裁港共,但唔想示威者搖旗的原因竟然是怕得罪一班美國人?
Trump低民望?先不提這是否假消息,美國民主黨有沒有比Trump更有勇氣對抗中共?

呢D說話同以前：唔好得罪呀爺，唔好激嬲共產黨
一鳩樣

我琴晚個post 比成個twitter 行動組屌添呀

正式宣布9月11日 示威者會戒嚴 為美國911事件悼念

最後都要trump簽架啦
你7撚完未

你搵trump幫手 就話你得罪民主黨 佢地唔幫你
到你搵民主黨 就話你當共和黨無到 共和黨唔會幫你
好喇唔搵trump唔搵民主黨共和黨啦 搵US幫好未 到時佢地就會話你做咩唔提trump trump咁要面實唔會幫你

跟本就係有班柒頭日日帶風向 唔洗理佢地咁多

都on99 唔撻最大粒果個個名
唔通撻no trump 果班傻西個老豆個名咩

反Trump嘅人2016選舉後已經癲撚曬無必要理

鍾意睇嘅人會選擇性黎睇咖啦，屌你

班飯民打手永遠唔會入嚟

不如你諗下佩洛西會點諗
反Trump既民主黨人點諗

人地有半個眾議院呀 唔理

用美國旗、美國國歌
兩邊一齊搵 Trump同佩洛西一齊搵

系

十月：唔好再提香港，支那人好反感。